我唔係屈機男潮文集

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

我本來唔食煙，但今日都買左兩包

買來派比D煙剷食

見佢地咁慘, 加個十幾蚊一包, 就好似殺左佢地老母咁,
鬼殺咁嘈...

我心諗, 唔撚係化, 班煙剷一定好撚窮,
咁撚大個人, 無錢就唔撚好學人食煙啦,
仲要起度鬧政府, 屌你老母你無錢食鮑魚咁D鮑魚使唔使減價呀 ?

咁我就做下好心, 買左兩包煙派比街邊D煙剷,
D 煙剷個撚個都狗衝埋來拎免費煙...
睇見佢地個樣就好笑, 成個乞兒咁
我就用左一百蚊都唔使, 就見到成班煙剷好似乞兒咁寒寒酸酸問我拎煙食

佢地拎到支煙之後好撚開心,
即刻堆埋垃圾筒傍邊開餐...

乞兒真係乞兒, 有野食都要起垃圾筒傍邊食....

等我下次買多幾包煙派比煙剷, 再享受做善長既樂趣先

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

好多人老豆老母細過一定同過d仔女講

努力讀書呀！
將來讀大學
搵份好工

我諗一定無人講
將來讀IVE
搵份奴工

而家d人因為自己無能
無料讀大學
加上自己真係入IVE
就鳩吹到IVE好撚神
神科搵得多過大學生

唉
屌你算鳩數把啦
自欺欺人

我話你知
出來見工
人地一睇到你乜撚野IVE出來已經想掉鳩你張CV
肯好心請你
你既人工是會係大學生既六折

尋日我幫老豆interview左一個見工既ive仔

之前都in過幾個大學生
有上進心，有禮貌
我心中都開13-15K比佢地

但今日有個ive仔大熱天時著全套黑西裝來見室外推銷
同佢吹兩咀英文又唔識
又話好有誠意
比我串左幾野
之後我問佢有乜理由大學生要求人工15k
佢又學人要求15k

Chok佢幾下
跟住佢自已開價8k

Ive仔真係

不過我都會比機會佢
因為已經請左兩個大學生
兩個都有$15800一個月（加佣）
再用8k請個ive仔做佢地助手

等大學生努力跑數幫我老豆賺錢錢

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

香港人食雞翼真係好撚浪費呀!!!
應該廝開佢d皮，一手扯撚爛佢d關節 !!!
一口吸落去佢d肉度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢雞肉內所有肉汁同雞油全部奶乾淨!!!
連佢雞皮o的油都要奶埋!!!
兩隻手大大力狂搾佢d雞肉,食指同中指用70%力夾佢d軟骨!!!
再轉身放條巨脷响雞骨中間!!!奶佢d骨!!望住佢骨肉分離時，
再轉身用100%力度一野啜落佢個骨髓度!!!
之後用脷了骨窿!!!!再插佢個骨髓食返所有血!!!
咬爛骨頭時,用三隻牙咬實d骨係咁磨!!!
最後磨爛d雞骨吞落肚!!一定要食埋d骨!!!

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 ) 中二病

真心

點解d柒頭成日幻想自己係災難片中拯救萬民既主角？

事實其實你係起片中出現得半秒就死左既人

當然

現實生活並唔係成日有災難發生

你條賤命得以苟且偷生

換來既係

你要不停出賣你既下賤勞動力來養自己

請你立即停止幻想

你唔係大英雄

你過去，現在，將來都唔會係

你只係一件奴隸般既可憐蟲